新年邊個送嘉頓什餅我會mark低名

剛剛仲要見到電視賣廣告

仲記條春咩
邊個送立即攆佢出門口

究竟係咪真係會有人買？

根本全部都係翻送n手

好撚貴架
年年都買黎送比FD

留返下年送返比佢
佢又再送返比你
無限LOOP

又或者漂流瓶咁一個送一個 睇下留傳到幾耐同多人

軍糧

每層除左朱古力個棟之外 其他扔哂佢

一塊都唔會掂